2017年通过的《减税和就业法案》消除了员工的商业开支。2021年税收季节：龙卷风即将来临| Michelle Singletary | 2021年2月12日|华盛顿邮报
铰链将玻璃从框架上弹出一厘米，让空气进入，消除讨厌的雾。这些护目镜让你在网上滑雪时不受雾气影响|乔·杰克逊| 2021年2月12日|户外
查普尔说，该大学最终将省钱，不再需要购买“不必要的塑料”，并减少回收和垃圾处理费用。乔治华盛顿大学承诺禁止一次性使用塑料|劳伦·隆普金| 2021年2月11日|华盛顿邮报
由于不确定地铁是否会获得另一项刺激措施，董事会成员计划采取最坏的方案，提出2022财年的预算，包括收购或解雇四分之一的地铁员工，关闭19个车站，取消周末铁路服务。麦德龙寻求债券销售，为资本项目筹集3.6亿美元。|贾斯汀·乔治| 2021年2月10日|华盛顿邮报
它们消除了储存替换品的需要，而且它们可以很容易地共享。最佳暖手器：在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷| PopSci商业团队| 2021年2月10日|科普
第三，破坏：这些对冲基金经理希望消除特许学校的所有限制和监督。饥饿游戏来到纽约州公立学校|西风教学| 2014年11月26日|每日野兽
作者小心地排除了其他极化源的可能性，这一直是天文学中的一个关注点。黑洞探戈| Matthew R.Francis | 2014年11月24日|每日野兽
其名中的J实际上代表歼灭、消灭。北京新隐形飞机：中国制造| Brendon Hong | 2014年11月16日|每日野兽
他在一个严肃的平台上运行：取消副州长的职位。如何在全州范围内以38美元的价格开展活动| Michael Ames | 2014年11月12日| DAILY BEAST
“我认为我们应该取消办公室，拯救国家。”他估计每年的开支为100万美元。如何在全州范围内以38美元的价格开展活动| Michael Ames | 2014年11月12日| DAILY BEAST
不管怎么说，我们已经下定决心消灭日本人，出于这样那样的动机，我想我们会的。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
伊莎贝尔的大脑似乎消除了它曾经拥有的每一个想法，并匆忙地重塑到一个令人痛苦的地步。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
先生，当你真的在说你的话的时候，从你的词汇里去掉这个不光彩的绰号。无政府主义者亚历山大·伯克曼的监狱回忆录
但你似乎把年轻人本身排除在浪漫的因素之外。在玛瑙大厅| Carolyn Wells
螺纹交替位于鞭子上和缺口端的金属上，消除了零件松动的可能性。男孩机修工，第二册，各种各样